我uncle係香港上空見到回力鏢，睇嚟九龍新界冇得避

感覺到啦，回力鏢返黎啦

做人做鬼自己揀

又bin 之後再爆發 政府決定聽市民意見唔再停課停工

睇訪問有啲有鄉音嘅
樓下廢老椅開始多人

弱智香港人